{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044734",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71431&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강진민박"
    },
    "text": "安眠島三峰海水浴場まで約200m離れているこの宿は、休暇を過ごすのに最適な場所です。 この宿の周辺には様々な海水浴場があり、楽しい旅行を楽しめます。 徒歩約4分の距離には砂浜海水浴場が、車で3分の距離には箕池浦海水浴場も位置しています。 ただし、この宿泊施設ではペットは許可していませんので、愛犬と一緒に入室することはできません。 また、入室時間は午後5時からで、退室時間は午前11時までです。 宿は無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車は可能で、送迎サービスは提供しておりません。 宿泊施設内の施設は駐車場、電子レンジ、ガスストーブ、消火器、火災警報器、一酸化炭素検出器が備えられており、バーベキュー施設もご利用いただけます。 バーベキューをご利用の場合、セット料金は20,000ウォンで、人数に関係なくご利用いただけます。お支払いは当日現地にて行われます。 宿を利用する際、注意すべき点がいくつかあります。 まず、最大人数を超過した場合は入室できませんし、訪問客は許可されません。 また、保護者同伴なしでは未成年者が利用できません。 ペットは客室内への出入りが不可能であり、宿泊施設内での火災危険物質の使用は厳しく禁止され、それに伴う責任は利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、宿の事情により案内が変わることがありますのでご注意ください。 また、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどれくらい海水浴場から離れていますか？",
            "answer": "この宿は安眠島三峰海水浴場まで約200m離れています。"
        },
        {
            "question": "この宿の周辺にはどんな海水浴場がありますか？",
            "answer": "この宿の周辺には砂浜海水浴場と箕池浦海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "この宿ではペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、この宿ではペットの宿泊は許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "この宿の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時からで、退室時間は午前11時までとなっております。"
        },
        {
            "question": "この宿では無料のWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、この宿では無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "この宿では駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、この宿では駐車場が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿ではバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、この宿ではバーベキュー施設があります。セット料金は20,000ウォンで、人数に関係なくご利用いただけます。お支払いは当日現地にて行われます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設にはどんな設備が備えられていますか？",
            "answer": "この宿泊施設には駐車場、電子レンジ、ガスストーブ、消火器、火災警報器、一酸化炭素検出器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "この宿で注意すべき点はありますか？",
            "answer": "はい、この宿ではいくつかの注意点があります。最大人数を超過した場合は入室できませんし、訪問客も許可されません。保護者同伴なしでは未成年者が利用できません。ペットの宿泊は不可で、火災危険物質の使用も禁止されています。ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金が変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中には一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 482
    }
}